{
    "kind": "youtube#channelListResponse",
    "etag": "zSvnLrj7Sh8SUvCDayiWkR21rlw",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 1,
        "resultsPerPage": 5
    },
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#channel",
            "etag": "qA3ixJuuWdldeAPF64Iy8s-3Q5o",
            "id": "UCB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og",
            "snippet": {
                "title": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                "description": "Fundado em 2 de dezembro de 1837, o CPII \u00e9 uma das mais antigas e influentes institui\u00e7\u00f5es de ensino do Brasil. Integramos a Rede Federal de Educa\u00e7\u00e3o Profissional, Cient\u00edfica e Tecnol\u00f3gica, sendo a \u00fanica institui\u00e7\u00e3o a oferecer da educa\u00e7\u00e3o infantil a p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, com campi na cidade do Rio de Janeiro, Duque de Caxias e Niter\u00f3i. \n\nVisite nossa p\u00e1gina: www.cp2.g12.br  \n\nDescubra nossa hist\u00f3ria em: http://bit.ly/historiacp2\n\nSiga o CPII nas redes socias: \nwww.facebook.com/cpiioficial\nwww.instagram.com/cpiioficial\nwww.twitter.com/cpii_oficial",
                "publishedAt": "2014-08-01T19:42:06Z",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQeJVxIHDGwGliwZ6tYgmqRDeE5MeY9DvAHyXE-=s88-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                        "width": 88,
                        "height": 88
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQeJVxIHDGwGliwZ6tYgmqRDeE5MeY9DvAHyXE-=s240-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                        "width": 240,
                        "height": 240
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://yt3.ggpht.com/ytc/AKedOLQeJVxIHDGwGliwZ6tYgmqRDeE5MeY9DvAHyXE-=s800-c-k-c0x00ffffff-no-rj",
                        "width": 800,
                        "height": 800
                    }
                },
                "localized": {
                    "title": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                    "description": "Fundado em 2 de dezembro de 1837, o CPII \u00e9 uma das mais antigas e influentes institui\u00e7\u00f5es de ensino do Brasil. Integramos a Rede Federal de Educa\u00e7\u00e3o Profissional, Cient\u00edfica e Tecnol\u00f3gica, sendo a \u00fanica institui\u00e7\u00e3o a oferecer da educa\u00e7\u00e3o infantil a p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, com campi na cidade do Rio de Janeiro, Duque de Caxias e Niter\u00f3i. \n\nVisite nossa p\u00e1gina: www.cp2.g12.br  \n\nDescubra nossa hist\u00f3ria em: http://bit.ly/historiacp2\n\nSiga o CPII nas redes socias: \nwww.facebook.com/cpiioficial\nwww.instagram.com/cpiioficial\nwww.twitter.com/cpii_oficial"
                }
            },
            "contentDetails": {
                "relatedPlaylists": {
                    "likes": "",
                    "uploads": "UUB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "334366",
                "subscriberCount": "11500",
                "hiddenSubscriberCount": false,
                "videoCount": "195"
            }
        }
    ]
}