[
    {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "gj8GsiNmpLBzLRWnLNfmJuObors",
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "oHjbKUknf2suTV-vSzHcDWPnGzk",
                "id": "mclY5pAZO4U",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2019-10-25T16:30:07Z",
                    "channelId": "UCB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og",
                    "title": "Dia do Servidor: Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do assistente de aluno Serj\u00e3o",
                    "description": "O dia do Servidor P\u00fablico \u00e9 comemorado em 28 de outubro. Como forma de homenagear todos aqueles que contribuem para que o CPII seja uma escola de excel\u00eancia contamos um pouco da hist\u00f3ria do assistente de alunos S\u00e9rgio de Souza, o Serj\u00e3o, do Campus S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o II.\n\nLeia a mat\u00e9ria completa: http://www.cp2.g12.br/noticias_destaque/9785-dia-do-servidor-conhe%C3%A7a-a-hist%C3%B3ria-do-assistente-de-aluno-serj%C3%A3o.html",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mclY5pAZO4U/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mclY5pAZO4U/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mclY5pAZO4U/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mclY5pAZO4U/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mclY5pAZO4U/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                    "tags": [
                        "CPII"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "localized": {
                        "title": "Dia do Servidor: Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do assistente de aluno Serj\u00e3o",
                        "description": "O dia do Servidor P\u00fablico \u00e9 comemorado em 28 de outubro. Como forma de homenagear todos aqueles que contribuem para que o CPII seja uma escola de excel\u00eancia contamos um pouco da hist\u00f3ria do assistente de alunos S\u00e9rgio de Souza, o Serj\u00e3o, do Campus S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o II.\n\nLeia a mat\u00e9ria completa: http://www.cp2.g12.br/noticias_destaque/9785-dia-do-servidor-conhe%C3%A7a-a-hist%C3%B3ria-do-assistente-de-aluno-serj%C3%A3o.html"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "pt"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT2M29S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular"
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": "1741",
                    "likeCount": "168",
                    "favoriteCount": "0",
                    "commentCount": "7"
                }
            }
        ],
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "sHO84jkG7gcm_uacBVSNrwjG3Xs",
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "GOqoPfg4wX-gAosR8wZ8Jj3qcHY",
                "id": "CwZ4S8icMUM",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2020-12-02T16:16:43Z",
                    "channelId": "UCB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og",
                    "title": "Hino dos Alunos do Col\u00e9gio Pedro II",
                    "description": "V\u00eddeo produzido pelos professores do Departamento de Educa\u00e7\u00e3o Musical para as comemora\u00e7\u00f5es pelos 183 anos do CPII.\n\nProfessores participantes:\nANNA CRISTINA CARDOZO DA FONSECA \nAUGUSTO PIRES ORDINE \nCEC\u00cdLIA VANESSA ALEXANDRE DE SOUZA \nCLARA FERNANDES ALBUQUERQUE \nDANIEL COSTA FERNANDES \nELIZABETH MENDON\u00c7A DAU \nFABIANO MUNIZ LIMA \nGERALDO LE\u00c3O DAS OLIVEIRAS FILHO \nJO\u00c3O MARCELO LANZILLOTTI DA SILVA \nJOS\u00c9 ANT\u00d4NIO GON\u00c7ALVES FERREIRA \nJULIANA MARIA CHRISPIM CAMPELO LIMA \nLEONARDO STEFANO MASQUIO \nL\u00cdLIAM CAFIERO AMEAL SALGADO \nKARIN PERES VERTHEIN \nKARINA DE ALMEIDA NEVES \nMARIA LUIZA LAGE DE ALMEIDA \nMAUR\u00cdCIO CARVALHO DUR\u00c3O BARBOSA \nMAURO LUIZ DA ROCHA SOARES \nMIGUEL TRAVASSOS DE ARA\u00daJO SOARES \nMILENA TIB\u00daRCIO DE OLIVEIRA ANTUNES CAETANO \nM\u00d4NICA NEVES LEME \nNI\u00c1GARA DA CRUZ VIEIRA \nPAULO ROBERTO DE OLIVEIRA COUTINHO \nPRISCILA LOUREIRO REIS \nRENATO SANTORO REZENDE \nRICARDO GOLDFELD SZPILMAN \nRICARDO MURTINHO BRAGA COTRIM \nROBERTO STEPHESON ANCHI\u00caTA MACHADO \nRODRIGO RUSSANO \nROG\u00c9RIO BARROSO LOPES \nRONALDO MURTINHO BRAGA COTRIM \nSAMUEL DE ANDRADE GOMES \nSHIRLEY GOES DE OLIVEIRA SOUZA \nSOLANGE PEREIRA DE ABREU \nTHIAGO FERREIRA DE AQUINO \nVANESSA WEBER DE CASTRO \nWASTI SILV\u00c9RIO CISZEVSKI HENRIQUES",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CwZ4S8icMUM/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CwZ4S8icMUM/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CwZ4S8icMUM/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CwZ4S8icMUM/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/CwZ4S8icMUM/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                    "tags": [
                        "CPII"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "localized": {
                        "title": "Hino dos Alunos do Col\u00e9gio Pedro II",
                        "description": "V\u00eddeo produzido pelos professores do Departamento de Educa\u00e7\u00e3o Musical para as comemora\u00e7\u00f5es pelos 183 anos do CPII.\n\nProfessores participantes:\nANNA CRISTINA CARDOZO DA FONSECA \nAUGUSTO PIRES ORDINE \nCEC\u00cdLIA VANESSA ALEXANDRE DE SOUZA \nCLARA FERNANDES ALBUQUERQUE \nDANIEL COSTA FERNANDES \nELIZABETH MENDON\u00c7A DAU \nFABIANO MUNIZ LIMA \nGERALDO LE\u00c3O DAS OLIVEIRAS FILHO \nJO\u00c3O MARCELO LANZILLOTTI DA SILVA \nJOS\u00c9 ANT\u00d4NIO GON\u00c7ALVES FERREIRA \nJULIANA MARIA CHRISPIM CAMPELO LIMA \nLEONARDO STEFANO MASQUIO \nL\u00cdLIAM CAFIERO AMEAL SALGADO \nKARIN PERES VERTHEIN \nKARINA DE ALMEIDA NEVES \nMARIA LUIZA LAGE DE ALMEIDA \nMAUR\u00cdCIO CARVALHO DUR\u00c3O BARBOSA \nMAURO LUIZ DA ROCHA SOARES \nMIGUEL TRAVASSOS DE ARA\u00daJO SOARES \nMILENA TIB\u00daRCIO DE OLIVEIRA ANTUNES CAETANO \nM\u00d4NICA NEVES LEME \nNI\u00c1GARA DA CRUZ VIEIRA \nPAULO ROBERTO DE OLIVEIRA COUTINHO \nPRISCILA LOUREIRO REIS \nRENATO SANTORO REZENDE \nRICARDO GOLDFELD SZPILMAN \nRICARDO MURTINHO BRAGA COTRIM \nROBERTO STEPHESON ANCHI\u00caTA MACHADO \nRODRIGO RUSSANO \nROG\u00c9RIO BARROSO LOPES \nRONALDO MURTINHO BRAGA COTRIM \nSAMUEL DE ANDRADE GOMES \nSHIRLEY GOES DE OLIVEIRA SOUZA \nSOLANGE PEREIRA DE ABREU \nTHIAGO FERREIRA DE AQUINO \nVANESSA WEBER DE CASTRO \nWASTI SILV\u00c9RIO CISZEVSKI HENRIQUES"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "pt"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT3M39S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular"
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": "5306",
                    "likeCount": "500",
                    "favoriteCount": "0",
                    "commentCount": "34"
                }
            }
        ],
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "IpkLf-wIRzCjc5W5t3Eulq86HNc",
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "ExQtTIky08uVgBxea24Gccf6OeM",
                "id": "JEQ9f09dy_I",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2020-06-12T18:34:47Z",
                    "channelId": "UCB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og",
                    "title": "Minuto CPII #14 - Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos 2021",
                    "description": "O CPII adiou a realiza\u00e7\u00e3o das etapas do Concurso de Novos Alunos 2021, previstas para acontecer em 2020. \n\nSaiba mais sobre a decis\u00e3o: http://www.cp2.g12.br/noticias_destaque/10182-sele%C3%A7%C3%A3o-de-candidatos-a-novos-alunos-2021-est%C3%A1-suspensa.html \n\n\nASSESSORIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DO CPII\nApresenta\u00e7\u00e3o, imagens e edi\u00e7\u00e3o: Bianca Souza\nDesign e Motion Graphics: Marlon Ten\u00f3rio\nTradu\u00e7\u00e3o em Libras: Vanessa Bartolo",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JEQ9f09dy_I/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JEQ9f09dy_I/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JEQ9f09dy_I/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JEQ9f09dy_I/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/JEQ9f09dy_I/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                    "tags": [
                        "CPII"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "localized": {
                        "title": "Minuto CPII #14 - Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos 2021",
                        "description": "O CPII adiou a realiza\u00e7\u00e3o das etapas do Concurso de Novos Alunos 2021, previstas para acontecer em 2020. \n\nSaiba mais sobre a decis\u00e3o: http://www.cp2.g12.br/noticias_destaque/10182-sele%C3%A7%C3%A3o-de-candidatos-a-novos-alunos-2021-est%C3%A1-suspensa.html \n\n\nASSESSORIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DO CPII\nApresenta\u00e7\u00e3o, imagens e edi\u00e7\u00e3o: Bianca Souza\nDesign e Motion Graphics: Marlon Ten\u00f3rio\nTradu\u00e7\u00e3o em Libras: Vanessa Bartolo"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "pt"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT1M56S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular"
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": "3277",
                    "likeCount": "220",
                    "favoriteCount": "0",
                    "commentCount": "51"
                }
            }
        ],
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "K9M8KV5Lq9dNh1uJc-Mt2HxjyNs",
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "bkazMvOknwQpRNLQc_7SdiXL7ek",
                "id": "piaau5Chg4k",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2019-11-18T19:51:09Z",
                    "channelId": "UCB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og",
                    "title": "Licenciaturas Integradas em Humanidades - CPII",
                    "description": "Em 2020, o Col\u00e9gio Pedro II vai oferecer quatro cursos de licenciatura nas \u00e1reas de Ci\u00eancias Sociais, Filosofia, Geografia e Hist\u00f3ria. Ser\u00e3o 40 vagas para cada curso e a sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 pelo Sisu 2020, com a nota do Enem.\n\nOs cursos ser\u00e3o oferecidos no per\u00edodo noturno, no Campus Realengo II. Saiba mais: http://bit.ly/2r3Zzfg",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/piaau5Chg4k/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/piaau5Chg4k/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/piaau5Chg4k/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/piaau5Chg4k/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/piaau5Chg4k/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                    "tags": [
                        "CPII"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "localized": {
                        "title": "Licenciaturas Integradas em Humanidades - CPII",
                        "description": "Em 2020, o Col\u00e9gio Pedro II vai oferecer quatro cursos de licenciatura nas \u00e1reas de Ci\u00eancias Sociais, Filosofia, Geografia e Hist\u00f3ria. Ser\u00e3o 40 vagas para cada curso e a sele\u00e7\u00e3o ser\u00e1 pelo Sisu 2020, com a nota do Enem.\n\nOs cursos ser\u00e3o oferecidos no per\u00edodo noturno, no Campus Realengo II. Saiba mais: http://bit.ly/2r3Zzfg"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "pt"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT3M29S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular"
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": "3944",
                    "likeCount": "226",
                    "favoriteCount": "0",
                    "commentCount": "21"
                }
            }
        ],
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "5pzSQGT8q-1C_zB0G34jxHZewCk",
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "PVBPRr0tb-BadXTT55kXU9-VQ0w",
                "id": "Yl6IgyTjB5A",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2019-12-03T19:23:52Z",
                    "channelId": "UCB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og",
                    "title": "V\u00eddeo Institucional do CPII - 2019",
                    "description": "O Col\u00e9gio Pedro II tem mais de 180 anos de uma hist\u00f3ria que se confunde com a hist\u00f3ria da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica no Brasil. Integramos a Rede de Institutos Federais e oferecemos educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica, gratuita e de qualidade. Quer saber quem somos? \u00c9 s\u00f3 dar play!\n\n\n\n\nROTEIRO, CONCEP\u00c7\u00c3O E PRODU\u00c7\u00c3O:\nAssessoria de Comunica\u00e7\u00e3o Social do CPII\n\nIMAGENS:\nFoccus Filmagem\n\nEDI\u00c7\u00c3O:\nMayara Ferreira\n\nTRADU\u00c7\u00c3O EM LIBRAS:\nThiago da Silva",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yl6IgyTjB5A/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yl6IgyTjB5A/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yl6IgyTjB5A/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yl6IgyTjB5A/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yl6IgyTjB5A/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                    "tags": [
                        "CPII"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "localized": {
                        "title": "V\u00eddeo Institucional do CPII - 2019",
                        "description": "O Col\u00e9gio Pedro II tem mais de 180 anos de uma hist\u00f3ria que se confunde com a hist\u00f3ria da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica no Brasil. Integramos a Rede de Institutos Federais e oferecemos educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica, gratuita e de qualidade. Quer saber quem somos? \u00c9 s\u00f3 dar play!\n\n\n\n\nROTEIRO, CONCEP\u00c7\u00c3O E PRODU\u00c7\u00c3O:\nAssessoria de Comunica\u00e7\u00e3o Social do CPII\n\nIMAGENS:\nFoccus Filmagem\n\nEDI\u00c7\u00c3O:\nMayara Ferreira\n\nTRADU\u00c7\u00c3O EM LIBRAS:\nThiago da Silva"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "pt"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT6M44S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular"
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": "13191",
                    "likeCount": "630",
                    "favoriteCount": "0",
                    "commentCount": "15"
                }
            }
        ],
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "h0860qeLPT624YOzZxybskRIKF0",
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "iiLrCrIh0sN7vc82cpBRUhcJDic",
                "id": "16oJS670V_M",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2021-07-29T05:44:59Z",
                    "channelId": "UCB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og",
                    "title": "CPII: Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos 2021 - Sorteios do dia 28/7 (tarde)",
                    "description": "Transmiss\u00e3o do sorteio de vagas do  processo de Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos para o ano letivo 2021.\n\nO n\u00famero de sorteio \u00e9 o n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o do candidato. Confira a lista de inscritos em: http://dhui.cp2.g12.br/",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/16oJS670V_M/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/16oJS670V_M/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/16oJS670V_M/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/16oJS670V_M/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/16oJS670V_M/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                    "tags": [
                        "CPII"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "localized": {
                        "title": "CPII: Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos 2021 - Sorteios do dia 28/7 (tarde)",
                        "description": "Transmiss\u00e3o do sorteio de vagas do  processo de Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos para o ano letivo 2021.\n\nO n\u00famero de sorteio \u00e9 o n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o do candidato. Confira a lista de inscritos em: http://dhui.cp2.g12.br/"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "pt"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT42M20S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular"
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": "1674",
                    "likeCount": "41",
                    "favoriteCount": "0",
                    "commentCount": "0"
                }
            }
        ],
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "ZYBDvXNbI1xaPBPc26NL0uCQbuI",
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "HeYoY_-UiWGxZBE_MeuiNAdrxE0",
                "id": "mNWDjuDW8zY",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2018-12-04T16:23:04Z",
                    "channelId": "UCB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og",
                    "title": "PROEJA 2019 - Curso T\u00e9cnico em Administra\u00e7\u00e3o",
                    "description": "O CPII est\u00e1 oferecendo 180 vagas para o curso t\u00e9cnico em Administra\u00e7\u00e3o. As inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o gratuitas e v\u00e3o de 10/12 a 25/01.\nClique para saber mais: http://bit.ly/2wgMMFh",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNWDjuDW8zY/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNWDjuDW8zY/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNWDjuDW8zY/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNWDjuDW8zY/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/mNWDjuDW8zY/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                    "tags": [
                        "CPII",
                        "Proeja"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "localized": {
                        "title": "PROEJA 2019 - Curso T\u00e9cnico em Administra\u00e7\u00e3o",
                        "description": "O CPII est\u00e1 oferecendo 180 vagas para o curso t\u00e9cnico em Administra\u00e7\u00e3o. As inscri\u00e7\u00f5es s\u00e3o gratuitas e v\u00e3o de 10/12 a 25/01.\nClique para saber mais: http://bit.ly/2wgMMFh"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "pt"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT2M16S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular"
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": "371",
                    "likeCount": "16",
                    "favoriteCount": "0",
                    "commentCount": "0"
                }
            }
        ],
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "ddYiDTlaaKdTXulCrZAF8d6y9Yw",
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "QXSVMx5RVt9CiSC2suAR45oQX0k",
                "id": "w21fab8VpTs",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2019-11-19T20:43:04Z",
                    "channelId": "UCB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og",
                    "title": "Dia da Consci\u00eancia Negra: o que essa data representa para voc\u00ea?",
                    "description": "Estudantes e professores do CPII falam sobre a import\u00e2ncia do Dia da Consci\u00eancia Negra, celebrado no dia 20 de novembro.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/w21fab8VpTs/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/w21fab8VpTs/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/w21fab8VpTs/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/w21fab8VpTs/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/w21fab8VpTs/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                    "tags": [
                        "CPII"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "localized": {
                        "title": "Dia da Consci\u00eancia Negra: o que essa data representa para voc\u00ea?",
                        "description": "Estudantes e professores do CPII falam sobre a import\u00e2ncia do Dia da Consci\u00eancia Negra, celebrado no dia 20 de novembro."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "pt"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT3M46S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular"
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": "606",
                    "likeCount": "40",
                    "favoriteCount": "0",
                    "commentCount": "1"
                }
            }
        ],
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "x391fmk4iTIdEkhYMdVlT2Udbp0",
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "0flmlBfwtM8idl1Bg4vlQ2JolMw",
                "id": "YMMUnXOynlA",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2019-12-06T15:10:07Z",
                    "channelId": "UCB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og",
                    "title": "CPII comemorou 182 anos com muita m\u00fasica",
                    "description": "Saiba tudo o que rolou na festa de comemora\u00e7\u00e3o do anivers\u00e1rio do CPII!\n\n\nVeja as fotos do evento: http://bit.ly/2OVL2M7",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YMMUnXOynlA/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YMMUnXOynlA/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YMMUnXOynlA/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YMMUnXOynlA/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/YMMUnXOynlA/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "localized": {
                        "title": "CPII comemorou 182 anos com muita m\u00fasica",
                        "description": "Saiba tudo o que rolou na festa de comemora\u00e7\u00e3o do anivers\u00e1rio do CPII!\n\n\nVeja as fotos do evento: http://bit.ly/2OVL2M7"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "pt"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT3M1S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular"
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": "969",
                    "likeCount": "60",
                    "favoriteCount": "0",
                    "commentCount": "1"
                }
            }
        ],
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "RnGIHa-pvILBeru4zErDNuLprSk",
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "Nrdozd5btExD8CaiRtGOzVMq9nw",
                "id": "_G2srFyLu-w",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2022-02-10T15:40:11Z",
                    "channelId": "UCB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og",
                    "title": "Novos Alunos 2022: Sorteio de vagas (10/02)",
                    "description": "Sorteio de vagas da Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos 2022 do Col\u00e9gio Pedro II.\n\nSorteios do dia 10/2 (REVEJA): \nEngenho Novo I - 1\u00ba ano (https://youtu.be/_G2srFyLu-w?t=15), 2\u00ba ano (https://youtu.be/_G2srFyLu-w?t=3552) e 3\u00ba ano (https://youtu.be/_G2srFyLu-w?t=4335)\n\nTijuca I - 1\u00ba ano (https://youtu.be/_G2srFyLu-w?t=6303), 2\u00ba ano (https://youtu.be/_G2srFyLu-w?t=9560), 4\u00ba ano (https://youtu.be/_G2srFyLu-w?t=10912) e 5\u00ba ano (https://youtu.be/_G2srFyLu-w?t=11423)\n\nA listagem dos sorteados poder\u00e1 ser conferida em https://dhui.cp2.g12.br/",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_G2srFyLu-w/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_G2srFyLu-w/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_G2srFyLu-w/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_G2srFyLu-w/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/_G2srFyLu-w/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                    "tags": [
                        "CPII"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "localized": {
                        "title": "Novos Alunos 2022: Sorteio de vagas (10/02)",
                        "description": "Sorteio de vagas da Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos 2022 do Col\u00e9gio Pedro II.\n\nSorteios do dia 10/2 (REVEJA): \nEngenho Novo I - 1\u00ba ano (https://youtu.be/_G2srFyLu-w?t=15), 2\u00ba ano (https://youtu.be/_G2srFyLu-w?t=3552) e 3\u00ba ano (https://youtu.be/_G2srFyLu-w?t=4335)\n\nTijuca I - 1\u00ba ano (https://youtu.be/_G2srFyLu-w?t=6303), 2\u00ba ano (https://youtu.be/_G2srFyLu-w?t=9560), 4\u00ba ano (https://youtu.be/_G2srFyLu-w?t=10912) e 5\u00ba ano (https://youtu.be/_G2srFyLu-w?t=11423)\n\nA listagem dos sorteados poder\u00e1 ser conferida em https://dhui.cp2.g12.br/"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "pt"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT3H16M20S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular"
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": "13368",
                    "likeCount": "242",
                    "favoriteCount": "0",
                    "commentCount": "17"
                }
            }
        ],
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "Enc_CKwir0bTUs9-rRHl9nYxjFE",
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "jLjk0Pu9STAqObAhFZkdpj4y4yw",
                "id": "MfGctFqq7uM",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2015-12-08T20:09:27Z",
                    "channelId": "UCB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og",
                    "title": "Pelot\u00e3o da Bandeira - CPII 178 anos",
                    "description": "Entrada do Pelot\u00e3o da Bandeira, do Campus Realengo II, durante a comemora\u00e7\u00e3o dos 178 anos do CPII.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MfGctFqq7uM/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MfGctFqq7uM/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MfGctFqq7uM/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MfGctFqq7uM/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MfGctFqq7uM/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                    "categoryId": "22",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "localized": {
                        "title": "Pelot\u00e3o da Bandeira - CPII 178 anos",
                        "description": "Entrada do Pelot\u00e3o da Bandeira, do Campus Realengo II, durante a comemora\u00e7\u00e3o dos 178 anos do CPII."
                    }
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT1M21S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular"
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": "11724",
                    "likeCount": "93",
                    "favoriteCount": "0",
                    "commentCount": "7"
                }
            }
        ],
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "AI37HzvLJklgteoQ3OeyeiAYkFA",
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "z_EJ2DU7xITaA8rHOMS6WTvbbQ8",
                "id": "j5Zczl9lTh0",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2019-10-10T12:32:34Z",
                    "channelId": "UCB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og",
                    "title": "CPII no JIF 2019 (07/10/19)",
                    "description": "Saiba tudo o que rolou no 1\u00ba dia dos Jogos dos Institutos Federais 2019, em Guarapari ( ES)",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/j5Zczl9lTh0/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/j5Zczl9lTh0/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/j5Zczl9lTh0/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/j5Zczl9lTh0/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/j5Zczl9lTh0/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "localized": {
                        "title": "CPII no JIF 2019 (07/10/19)",
                        "description": "Saiba tudo o que rolou no 1\u00ba dia dos Jogos dos Institutos Federais 2019, em Guarapari ( ES)"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "pt"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT3M34S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular"
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": "325",
                    "likeCount": "11",
                    "favoriteCount": "0",
                    "commentCount": "0"
                }
            }
        ],
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "vay5qdV6iepYyYy8nuqSxq-H0-M",
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "5UNxticIbHc8mAU4-quqIqc7sZE",
                "id": "MzXlH7joVig",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2019-10-03T18:59:00Z",
                    "channelId": "UCB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og",
                    "title": "Minuto CPII - Edi\u00e7\u00e3o #07",
                    "description": "De 7 a 12 de outubro, 45 atletas do CPII participam dos Jogos dos Institutos Federais 2019, em Guarapari (ES).\n\nSaiba mais: http://www.cp2.g12.br/component/content/article.html?id=9723\n\n\nASSESSORIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DO CPII\nApresenta\u00e7\u00e3o: Bianca Souza\nImagens: Ilane Venturim\nEdi\u00e7\u00e3o: Bianca Souza\nDesign e Motion Graphics: Marlon Ten\u00f3rio\nTradu\u00e7\u00e3o em Libras: Thiago Carlos",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MzXlH7joVig/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MzXlH7joVig/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MzXlH7joVig/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MzXlH7joVig/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/MzXlH7joVig/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                    "tags": [
                        "CPII"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "localized": {
                        "title": "Minuto CPII - Edi\u00e7\u00e3o #07",
                        "description": "De 7 a 12 de outubro, 45 atletas do CPII participam dos Jogos dos Institutos Federais 2019, em Guarapari (ES).\n\nSaiba mais: http://www.cp2.g12.br/component/content/article.html?id=9723\n\n\nASSESSORIA DE COMUNICA\u00c7\u00c3O SOCIAL DO CPII\nApresenta\u00e7\u00e3o: Bianca Souza\nImagens: Ilane Venturim\nEdi\u00e7\u00e3o: Bianca Souza\nDesign e Motion Graphics: Marlon Ten\u00f3rio\nTradu\u00e7\u00e3o em Libras: Thiago Carlos"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "pt"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT1M18S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular"
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": "210",
                    "likeCount": "12",
                    "favoriteCount": "0",
                    "commentCount": "1"
                }
            }
        ],
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "J2HsBmfbkoZwd7Fw8ujIgJnKpis",
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "c39ldjFhvsrThjFncGzGKLFZTqQ",
                "id": "whxWerZva2A",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2020-10-20T17:28:43Z",
                    "channelId": "UCB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og",
                    "title": "Estudantes do curso de flauta transversal tocam 'Preta Pretinha' (Moraes Moreira)",
                    "description": "Estudantes do curso de flauta transversal, oferecido pelo Espa\u00e7o Musical do CPII, homenagearam o m\u00fasico Moraes Moreira, tocando uma de suas composi\u00e7\u00f5es, \"Preta Pretinha\".\n\n\nA turma \u00e9 formada por estudantes dos campi I, II e III do Campus S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, e atualmente tem como respons\u00e1vel o prof. Roberto Stepheson, do departamento de Educa\u00e7\u00e3o Musical. O v\u00eddeo conta tamb\u00e9m com as participa\u00e7\u00f5es dos professores de m\u00fasica Jo\u00e3o Lanzillotti, Maur\u00edcio Dur\u00e3o e Paulo Coutinho, que atuam no Espa\u00e7o Musical.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/whxWerZva2A/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/whxWerZva2A/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/whxWerZva2A/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/whxWerZva2A/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/whxWerZva2A/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                    "tags": [
                        "CPII"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "localized": {
                        "title": "Estudantes do curso de flauta transversal tocam 'Preta Pretinha' (Moraes Moreira)",
                        "description": "Estudantes do curso de flauta transversal, oferecido pelo Espa\u00e7o Musical do CPII, homenagearam o m\u00fasico Moraes Moreira, tocando uma de suas composi\u00e7\u00f5es, \"Preta Pretinha\".\n\n\nA turma \u00e9 formada por estudantes dos campi I, II e III do Campus S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, e atualmente tem como respons\u00e1vel o prof. Roberto Stepheson, do departamento de Educa\u00e7\u00e3o Musical. O v\u00eddeo conta tamb\u00e9m com as participa\u00e7\u00f5es dos professores de m\u00fasica Jo\u00e3o Lanzillotti, Maur\u00edcio Dur\u00e3o e Paulo Coutinho, que atuam no Espa\u00e7o Musical."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "pt"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT4M19S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular"
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": "259",
                    "likeCount": "36",
                    "favoriteCount": "0",
                    "commentCount": "5"
                }
            }
        ],
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "xsbFe7uP0CAnmTDWyfyuwlvbMzM",
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "Dl9GI9gQdOfM3zMZJLBbE-z40OE",
                "id": "ZJwBZUVQm-I",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2021-03-02T16:34:00Z",
                    "channelId": "UCB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og",
                    "title": "LINHA DE PASSE Brazuca CP2",
                    "description": "O Brazuca CP2, grupo formado por professores de M\u00fasica do Col\u00e9gio Pedro II, lan\u00e7a novo v\u00eddeo, agora interpretando a m\u00fasica \u201cLinha de Passe\u201d, de Jo\u00e3o Bosco, Aldir Blanc e Paulo Emilio.\n\n \n\nO grupo tem como um de seus caminhos musicais arranjos para as m\u00fasicas de seu repert\u00f3rio, sendo que, para isso, aventura-se em improvisa\u00e7\u00f5es e misturas r\u00edtmicas, mel\u00f3dicas e est\u00e9ticas do mundo todo, mas com realce e base na m\u00fasica brasileira.\n\n \n\nO Brazuca CP2 \u00e9 formado por Jo\u00e3o Lanzilloti (viol\u00e3o), Miguel Travassos (bateria e percuss\u00e3o), Maur\u00edcio Dur\u00e3o (teclado e acorde\u00e3o), Paulo Roberto Coutinho (contrabaixo) e Roberto Stepheson (saxofone e flauta).",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZJwBZUVQm-I/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZJwBZUVQm-I/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZJwBZUVQm-I/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZJwBZUVQm-I/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                    "tags": [
                        "CPII"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "localized": {
                        "title": "LINHA DE PASSE Brazuca CP2",
                        "description": "O Brazuca CP2, grupo formado por professores de M\u00fasica do Col\u00e9gio Pedro II, lan\u00e7a novo v\u00eddeo, agora interpretando a m\u00fasica \u201cLinha de Passe\u201d, de Jo\u00e3o Bosco, Aldir Blanc e Paulo Emilio.\n\n \n\nO grupo tem como um de seus caminhos musicais arranjos para as m\u00fasicas de seu repert\u00f3rio, sendo que, para isso, aventura-se em improvisa\u00e7\u00f5es e misturas r\u00edtmicas, mel\u00f3dicas e est\u00e9ticas do mundo todo, mas com realce e base na m\u00fasica brasileira.\n\n \n\nO Brazuca CP2 \u00e9 formado por Jo\u00e3o Lanzilloti (viol\u00e3o), Miguel Travassos (bateria e percuss\u00e3o), Maur\u00edcio Dur\u00e3o (teclado e acorde\u00e3o), Paulo Roberto Coutinho (contrabaixo) e Roberto Stepheson (saxofone e flauta)."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "pt"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT4M1S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "sd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular"
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": "325",
                    "likeCount": "31",
                    "favoriteCount": "0",
                    "commentCount": "0"
                }
            }
        ],
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "abpfoVs9oNaHoZP_3AX-JmsaEXU",
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "SQq4QgB_YVHR3rRpIM75EIA_ZkA",
                "id": "7ZYskRyFo-8",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2016-03-28T17:57:35Z",
                    "channelId": "UCB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og",
                    "title": "Informativo sobre a dengue para alunos do Pedrinho",
                    "description": "V\u00eddeo exibido pelo sanitarista Paulo Roberto de Almeida Barbosa, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Rio de Janeiro, durante palestra realizada no dia 23/3 para os alunos de 4\u00ba e 5\u00ba anos do Campus Engenho Novo I.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ZYskRyFo-8/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ZYskRyFo-8/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ZYskRyFo-8/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                    "tags": [
                        "CPII"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "localized": {
                        "title": "Informativo sobre a dengue para alunos do Pedrinho",
                        "description": "V\u00eddeo exibido pelo sanitarista Paulo Roberto de Almeida Barbosa, da Secretaria Municipal de Sa\u00fade do Rio de Janeiro, durante palestra realizada no dia 23/3 para os alunos de 4\u00ba e 5\u00ba anos do Campus Engenho Novo I."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "pt"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT3M3S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "sd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular"
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": "563",
                    "likeCount": "7",
                    "favoriteCount": "0",
                    "commentCount": "0"
                }
            }
        ],
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "GNNujhehwSjrjBp37oWuOB6-AD4",
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "OV2ZJl8Rx_ICPX5r6GUWiyRSdMI",
                "id": "6ovjJCV2-PY",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2015-12-08T20:14:40Z",
                    "channelId": "UCB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og",
                    "title": "Fanfarra do CPII (Cidade Maravilhosa) - CPII 178 anos",
                    "description": "Apresenta\u00e7\u00e3o da Fanfarra  durante a comemora\u00e7\u00e3o dos 178 anos do CPII.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ovjJCV2-PY/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ovjJCV2-PY/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ovjJCV2-PY/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ovjJCV2-PY/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ovjJCV2-PY/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                    "categoryId": "22",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "localized": {
                        "title": "Fanfarra do CPII (Cidade Maravilhosa) - CPII 178 anos",
                        "description": "Apresenta\u00e7\u00e3o da Fanfarra  durante a comemora\u00e7\u00e3o dos 178 anos do CPII."
                    }
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT1M",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular"
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": "873",
                    "likeCount": "16",
                    "favoriteCount": "0",
                    "commentCount": "1"
                }
            }
        ],
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "_sN_6pR3tNEEnok_hv4NPZNAess",
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "3AOmfwz8IX4-QI6GiUSjymSkETo",
                "id": "fF_VpQ8De4I",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2019-03-15T19:02:25Z",
                    "channelId": "UCB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og",
                    "title": "Aluno Pena de Ouro 2018 e Aluno Eminente 2019",
                    "description": "Saiba mais sobre a cerim\u00f4nia! Acesse: http://bit.ly/2Cp4Qkk",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fF_VpQ8De4I/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fF_VpQ8De4I/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fF_VpQ8De4I/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/fF_VpQ8De4I/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                    "tags": [
                        "CPII"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "localized": {
                        "title": "Aluno Pena de Ouro 2018 e Aluno Eminente 2019",
                        "description": "Saiba mais sobre a cerim\u00f4nia! Acesse: http://bit.ly/2Cp4Qkk"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "pt"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT8M30S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular"
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": "844",
                    "likeCount": "48",
                    "favoriteCount": "0",
                    "commentCount": "0"
                }
            }
        ],
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "7O68Cd_nABm1tMJn1DjVs-m9iK4",
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "HsMogKNs-loGPj9mN0dRn6YmBb8",
                "id": "ZPfNhYYfaAQ",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2022-02-09T18:27:18Z",
                    "channelId": "UCB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og",
                    "title": "Novos Alunos 2022: Sorteio de vagas (09/02)",
                    "description": "Sorteio de vagas da Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos 2022 do Col\u00e9gio Pedro II.\n\nSorteios do dia 9/2 (REVEJA):\n\nCREIR - GIII (https://youtu.be/ZPfNhYYfaAQ?t=10) e GIV (https://youtu.be/ZPfNhYYfaAQ?t=1647)\n\nRealengo I - 1\u00ba ano (https://youtu.be/ZPfNhYYfaAQ?t=4506) , 2\u00ba ano (https://youtu.be/ZPfNhYYfaAQ?t=5853) e 5\u00ba ano (https://youtu.be/ZPfNhYYfaAQ?t=7401)\n\nS\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o I - 1\u00ba ano (https://youtu.be/ZPfNhYYfaAQ?t=9100) , 2\u00ba ano (https://youtu.be/ZPfNhYYfaAQ?t=18560), 4\u00ba ano (https://youtu.be/ZPfNhYYfaAQ?t=20385) e 5\u00ba ano (https://youtu.be/ZPfNhYYfaAQ?t=20798)\n\nA listagem dos sorteados poder\u00e1 ser conferida em https://dhui.cp2.g12.br/",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPfNhYYfaAQ/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPfNhYYfaAQ/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPfNhYYfaAQ/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPfNhYYfaAQ/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPfNhYYfaAQ/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                    "tags": [
                        "CPII"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "localized": {
                        "title": "Novos Alunos 2022: Sorteio de vagas (09/02)",
                        "description": "Sorteio de vagas da Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos 2022 do Col\u00e9gio Pedro II.\n\nSorteios do dia 9/2 (REVEJA):\n\nCREIR - GIII (https://youtu.be/ZPfNhYYfaAQ?t=10) e GIV (https://youtu.be/ZPfNhYYfaAQ?t=1647)\n\nRealengo I - 1\u00ba ano (https://youtu.be/ZPfNhYYfaAQ?t=4506) , 2\u00ba ano (https://youtu.be/ZPfNhYYfaAQ?t=5853) e 5\u00ba ano (https://youtu.be/ZPfNhYYfaAQ?t=7401)\n\nS\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o I - 1\u00ba ano (https://youtu.be/ZPfNhYYfaAQ?t=9100) , 2\u00ba ano (https://youtu.be/ZPfNhYYfaAQ?t=18560), 4\u00ba ano (https://youtu.be/ZPfNhYYfaAQ?t=20385) e 5\u00ba ano (https://youtu.be/ZPfNhYYfaAQ?t=20798)\n\nA listagem dos sorteados poder\u00e1 ser conferida em https://dhui.cp2.g12.br/"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "pt"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT5H51M51S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular"
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": "26895",
                    "likeCount": "560",
                    "favoriteCount": "0",
                    "commentCount": "40"
                }
            }
        ],
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "Sq-u3W_NagMl_8N9Qbt1s_6nF2g",
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "-2MTX9x83m4SUoECq2rL5gT-bBA",
                "id": "V40x-xIW_Co",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2020-01-23T18:06:12Z",
                    "channelId": "UCB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og",
                    "title": "Como estudar no CPII | LIBRAS",
                    "description": "Saiba mais sobre as formas de ingresso no CPII.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/V40x-xIW_Co/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/V40x-xIW_Co/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/V40x-xIW_Co/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/V40x-xIW_Co/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/V40x-xIW_Co/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                    "tags": [
                        "CPII"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "localized": {
                        "title": "Como estudar no CPII | LIBRAS",
                        "description": "Saiba mais sobre as formas de ingresso no CPII."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "pt"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT1M45S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular"
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": "210",
                    "likeCount": "8",
                    "favoriteCount": "0",
                    "commentCount": "0"
                }
            }
        ],
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "oX4KQosUrnIe2SXuilOew-5jOkU",
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "rsRzyj2dxxuDf5clN-PSHdZ5Knw",
                "id": "qZOJXRn-Cks",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2019-04-05T18:49:06Z",
                    "channelId": "UCB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og",
                    "title": "Cerim\u00f4nia de titula\u00e7\u00e3o de Aluno Eminente, Aluno Pena de Ouro e Professora Em\u00e9rita",
                    "description": "Veja como foi  a cerim\u00f4nia de titula\u00e7\u00e3o de Aluno Eminente, Aluno Pena de Ouro e Professora Em\u00e9rita realizada no dia 21 de mar\u00e7o de 2019. \n\nSaiba mais em: bit.ly/2ulHFTG",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qZOJXRn-Cks/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qZOJXRn-Cks/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qZOJXRn-Cks/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qZOJXRn-Cks/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/qZOJXRn-Cks/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                    "tags": [
                        "CPII"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "localized": {
                        "title": "Cerim\u00f4nia de titula\u00e7\u00e3o de Aluno Eminente, Aluno Pena de Ouro e Professora Em\u00e9rita",
                        "description": "Veja como foi  a cerim\u00f4nia de titula\u00e7\u00e3o de Aluno Eminente, Aluno Pena de Ouro e Professora Em\u00e9rita realizada no dia 21 de mar\u00e7o de 2019. \n\nSaiba mais em: bit.ly/2ulHFTG"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "pt"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT4M19S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular"
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": "262",
                    "likeCount": "17",
                    "favoriteCount": "0",
                    "commentCount": "0"
                }
            }
        ],
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "FHSAJOjhChIBWis7Qd1B_PQejn4",
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "he7wfWWa_O3BZFVrvgoMw49rkPk",
                "id": "B3wrpF6yWlc",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2022-02-11T13:42:43Z",
                    "channelId": "UCB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og",
                    "title": "Novos Alunos 2022: Sorteio de vagas Campus Humait\u00e1 I (11/02)",
                    "description": "Sorteio de vagas da Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos 2022 do Col\u00e9gio Pedro II.\n\nSorteios do dia 11/2:\nHumait\u00e1 I - 1\u00ba, 2\u00ba, 3\u00ba, 4\u00ba e 5\u00ba anos\n\nA listagem dos sorteados poder\u00e1 ser conferida em https://dhui.cp2.g12.br/",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/B3wrpF6yWlc/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/B3wrpF6yWlc/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/B3wrpF6yWlc/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/B3wrpF6yWlc/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/B3wrpF6yWlc/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                    "tags": [
                        "CPII"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "localized": {
                        "title": "Novos Alunos 2022: Sorteio de vagas Campus Humait\u00e1 I (11/02)",
                        "description": "Sorteio de vagas da Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos 2022 do Col\u00e9gio Pedro II.\n\nSorteios do dia 11/2:\nHumait\u00e1 I - 1\u00ba, 2\u00ba, 3\u00ba, 4\u00ba e 5\u00ba anos\n\nA listagem dos sorteados poder\u00e1 ser conferida em https://dhui.cp2.g12.br/"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "pt"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT1H31M51S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular"
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": "5908",
                    "likeCount": "88",
                    "favoriteCount": "0",
                    "commentCount": "13"
                }
            }
        ],
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "eikFhNxecZo67TdlvKwu1M1j8WQ",
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "B-oxCdiDdS5T4AxqhXXQiNZbUqM",
                "id": "2HZnxljv_Zo",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2021-07-21T05:55:23Z",
                    "channelId": "UCB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og",
                    "title": "CPII: Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos 2021 - Sorteios do dia 20/7 (tarde)",
                    "description": "Transmiss\u00e3o do sorteio de vagas do  processo de Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos para o ano letivo 2021.\n\nO n\u00famero de sorteio \u00e9 o n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o do candidato. Confira a lista de inscritos em: http://dhui.cp2.g12.br/",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2HZnxljv_Zo/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2HZnxljv_Zo/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2HZnxljv_Zo/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2HZnxljv_Zo/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2HZnxljv_Zo/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                    "tags": [
                        "CPII"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "localized": {
                        "title": "CPII: Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos 2021 - Sorteios do dia 20/7 (tarde)",
                        "description": "Transmiss\u00e3o do sorteio de vagas do  processo de Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos para o ano letivo 2021.\n\nO n\u00famero de sorteio \u00e9 o n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o do candidato. Confira a lista de inscritos em: http://dhui.cp2.g12.br/"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "pt"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT36M10S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular"
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": "2897",
                    "likeCount": "44",
                    "favoriteCount": "0",
                    "commentCount": "13"
                }
            }
        ],
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "9UwRjSSLy_zx8KJiBQ9tj6zbXXQ",
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "ltOdN_nskSQ4Ic3viok4K5FYouk",
                "id": "9mP5kSrv468",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2022-02-16T03:01:18Z",
                    "channelId": "UCB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og",
                    "title": "Novos Alunos 2022: Sorteio de vagas Campus Humait\u00e1 II (15/02)",
                    "description": "Sorteio de vagas da Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos 2022 do Col\u00e9gio Pedro II.\n\nSorteios do dia 15/2:\nHumait\u00e1 II:  6\u00ba, 7\u00ba, 8\u00ba anos do fundamental; 1\u00aa S\u00e9rie Ens. M\u00e9dio Regular Diurno e Noturno; 2\u00aa S\u00e9rie Ensino M\u00e9dio Regular,  e  Curso T\u00e9cnico Subsequente  em Turismo.\n\nA listagem dos sorteados poder\u00e1 ser conferida em https://dhui.cp2.g12.br/",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9mP5kSrv468/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9mP5kSrv468/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9mP5kSrv468/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9mP5kSrv468/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/9mP5kSrv468/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                    "tags": [
                        "CPII"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "localized": {
                        "title": "Novos Alunos 2022: Sorteio de vagas Campus Humait\u00e1 II (15/02)",
                        "description": "Sorteio de vagas da Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos 2022 do Col\u00e9gio Pedro II.\n\nSorteios do dia 15/2:\nHumait\u00e1 II:  6\u00ba, 7\u00ba, 8\u00ba anos do fundamental; 1\u00aa S\u00e9rie Ens. M\u00e9dio Regular Diurno e Noturno; 2\u00aa S\u00e9rie Ensino M\u00e9dio Regular,  e  Curso T\u00e9cnico Subsequente  em Turismo.\n\nA listagem dos sorteados poder\u00e1 ser conferida em https://dhui.cp2.g12.br/"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "pt"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT1H55M9S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular"
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": "6244",
                    "likeCount": "105",
                    "favoriteCount": "0",
                    "commentCount": "13"
                }
            }
        ],
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "ac8U2WY5yJjMbcUKutuKSXBB2yI",
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "PMP4v4QcNIDcKSae8teGsjwcCDA",
                "id": "lB1r4kyOgNY",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2020-12-02T10:00:20Z",
                    "channelId": "UCB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og",
                    "title": "Aluno Pena de Ouro 2019",
                    "description": "Conhe\u00e7a os estudantes que conclu\u00edram o ensino m\u00e9dio em 2019 e receberam o t\u00edtulo de Aluno Pena de Ouro.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lB1r4kyOgNY/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lB1r4kyOgNY/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lB1r4kyOgNY/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lB1r4kyOgNY/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/lB1r4kyOgNY/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                    "tags": [
                        "CPII"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "localized": {
                        "title": "Aluno Pena de Ouro 2019",
                        "description": "Conhe\u00e7a os estudantes que conclu\u00edram o ensino m\u00e9dio em 2019 e receberam o t\u00edtulo de Aluno Pena de Ouro."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "pt"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT11M20S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular"
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": "1467",
                    "likeCount": "112",
                    "favoriteCount": "0",
                    "commentCount": "3"
                }
            }
        ],
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "4hWBU_VlHR-Q8iAF7wMPcFJMSI0",
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "BIL3_T94Aat6-uVW9gYSrWaSzSQ",
                "id": "OCOc6qWtjrw",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2020-07-13T20:15:29Z",
                    "channelId": "UCB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og",
                    "title": "Depoimentos de Egressos do MPPEB - Maria Cecilia Souza",
                    "description": "Assista ao depoimento da ex-aluna Maria Cecilia Souza, que desenvolveu a pesquisa \"A promo\u00e7\u00e3o da habilidade leitora na EJA via metodologia de projetos\", no Mestrado em Pr\u00e1ticas de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (MPPEB) do Col\u00e9gio Pedro II.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OCOc6qWtjrw/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OCOc6qWtjrw/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OCOc6qWtjrw/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OCOc6qWtjrw/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/OCOc6qWtjrw/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                    "tags": [
                        "CPII"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "localized": {
                        "title": "Depoimentos de Egressos do MPPEB - Maria Cecilia Souza",
                        "description": "Assista ao depoimento da ex-aluna Maria Cecilia Souza, que desenvolveu a pesquisa \"A promo\u00e7\u00e3o da habilidade leitora na EJA via metodologia de projetos\", no Mestrado em Pr\u00e1ticas de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica (MPPEB) do Col\u00e9gio Pedro II."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "pt"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT9M31S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular"
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": "126",
                    "likeCount": "7",
                    "favoriteCount": "0",
                    "commentCount": "0"
                }
            }
        ],
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "9tZeRPs7QSntRAmokKeQwBhPXE4",
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "AHTrQ-6pWGmvy68L90fJsvexYBI",
                "id": "62mg5unjkHU",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2021-12-01T13:00:04Z",
                    "channelId": "UCB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og",
                    "title": "CPII faz anivers\u00e1rio, mas o presente \u00e9 meu!(S\u00e9rgio Lopes de Souza)",
                    "description": "O Col\u00e9gio Pedro II est\u00e1 completando 184 anos de funda\u00e7\u00e3o e convidamos membros da comunidade escolar a compartilhar a import\u00e2ncia da institui\u00e7\u00e3o em suas trajet\u00f3rias.\n\nConfira todos os v\u00eddeos da campanha \"CPII faz anivers\u00e1rio, mas o presente \u00e9 meu!\":\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLWrya0RQaj01QflLrUGtR52A-E5_Cxwmr",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/62mg5unjkHU/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/62mg5unjkHU/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/62mg5unjkHU/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/62mg5unjkHU/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/62mg5unjkHU/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                    "tags": [
                        "CPII"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "localized": {
                        "title": "CPII faz anivers\u00e1rio, mas o presente \u00e9 meu!(S\u00e9rgio Lopes de Souza)",
                        "description": "O Col\u00e9gio Pedro II est\u00e1 completando 184 anos de funda\u00e7\u00e3o e convidamos membros da comunidade escolar a compartilhar a import\u00e2ncia da institui\u00e7\u00e3o em suas trajet\u00f3rias.\n\nConfira todos os v\u00eddeos da campanha \"CPII faz anivers\u00e1rio, mas o presente \u00e9 meu!\":\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLWrya0RQaj01QflLrUGtR52A-E5_Cxwmr"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "pt"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT1M21S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular"
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": "94",
                    "likeCount": "11",
                    "favoriteCount": "0",
                    "commentCount": "2"
                }
            }
        ],
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "-K4Xt1m71eVGLJPExWBwKJZrOCY",
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "qiV7zjuBk6m4662lGor1xA1--Bc",
                "id": "2Na2eM0pzpw",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2020-12-02T10:15:01Z",
                    "channelId": "UCB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og",
                    "title": "Alunos Eminentes | Professora Em\u00e9rita 2020",
                    "description": "Conhe\u00e7a os ex-alunos que receberam o t\u00edtulo de Aluno Eminente em 2020 e a professora agraciada com o t\u00edtulo de Professora Em\u00e9rita.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Na2eM0pzpw/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Na2eM0pzpw/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Na2eM0pzpw/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Na2eM0pzpw/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Na2eM0pzpw/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                    "tags": [
                        "CPII"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "localized": {
                        "title": "Alunos Eminentes | Professora Em\u00e9rita 2020",
                        "description": "Conhe\u00e7a os ex-alunos que receberam o t\u00edtulo de Aluno Eminente em 2020 e a professora agraciada com o t\u00edtulo de Professora Em\u00e9rita."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "pt"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT6M29S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular"
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": "874",
                    "likeCount": "70",
                    "favoriteCount": "0",
                    "commentCount": "3"
                }
            }
        ],
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "l7uIcPBCPs38pI8hJo_2Jv2MfQM",
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "-6RttcoStCaI0gazHkBwm_YRFew",
                "id": "PxNcarhxbEs",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2021-07-15T19:17:01Z",
                    "channelId": "UCB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og",
                    "title": "CPII: Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos 2021 - Sorteios do dia 15/7 (tarde)",
                    "description": "Transmiss\u00e3o do sorteio de vagas do  processo de Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos para o ano letivo 2021.\n\nO n\u00famero de sorteio \u00e9 o n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o do candidato. Confira a lista de inscritos em: http://dhui.cp2.g12.br/",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PxNcarhxbEs/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PxNcarhxbEs/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PxNcarhxbEs/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PxNcarhxbEs/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/PxNcarhxbEs/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                    "tags": [
                        "CPII"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "localized": {
                        "title": "CPII: Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos 2021 - Sorteios do dia 15/7 (tarde)",
                        "description": "Transmiss\u00e3o do sorteio de vagas do  processo de Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos para o ano letivo 2021.\n\nO n\u00famero de sorteio \u00e9 o n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o do candidato. Confira a lista de inscritos em: http://dhui.cp2.g12.br/"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "pt"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT1H54M11S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular"
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": "14187",
                    "likeCount": "303",
                    "favoriteCount": "0",
                    "commentCount": "25"
                }
            }
        ],
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "joeXLhCWCACpxDV2ZXtLKgG47_0",
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "UdTK0En8AK9T3EKm3UKg0ds4gBQ",
                "id": "uwqrj5eM9Pk",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2020-11-30T13:57:27Z",
                    "channelId": "UCB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og",
                    "title": "'A Paz' (Jo\u00e3o Donato e Gilberto Gil)",
                    "description": "O projeto M\u00fasica Livre, com estudantes do ensino m\u00e9dio do Campus Niter\u00f3i, consiste em aulas online de viol\u00e3o e baixo el\u00e9trico. Esse clipe \u00e9 o resultado de uma primeira etapa do projeto que marca uma s\u00e9rie de aprendizados. Participa\u00e7\u00e3o dos professores Roberto Stepheson na flauta transversa e do professor Jo\u00e3o Lanzillotti no viol\u00e3o solo, colegas do Departamento de Educa\u00e7\u00e3o Musical do Col\u00e9gio, al\u00e9m do int\u00e9rprete de LIBRAS do Col\u00e9gio Pedro II, Thiago Silva.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uwqrj5eM9Pk/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uwqrj5eM9Pk/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uwqrj5eM9Pk/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/uwqrj5eM9Pk/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                    "tags": [
                        "CPII"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "localized": {
                        "title": "'A Paz' (Jo\u00e3o Donato e Gilberto Gil)",
                        "description": "O projeto M\u00fasica Livre, com estudantes do ensino m\u00e9dio do Campus Niter\u00f3i, consiste em aulas online de viol\u00e3o e baixo el\u00e9trico. Esse clipe \u00e9 o resultado de uma primeira etapa do projeto que marca uma s\u00e9rie de aprendizados. Participa\u00e7\u00e3o dos professores Roberto Stepheson na flauta transversa e do professor Jo\u00e3o Lanzillotti no viol\u00e3o solo, colegas do Departamento de Educa\u00e7\u00e3o Musical do Col\u00e9gio, al\u00e9m do int\u00e9rprete de LIBRAS do Col\u00e9gio Pedro II, Thiago Silva."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "pt"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT2M38S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "sd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular"
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": "171",
                    "likeCount": "26",
                    "favoriteCount": "0",
                    "commentCount": "0"
                }
            }
        ],
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "QOsb3LetLmko9NJHSq2_zHMODB8",
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "kWioO1L150gaHBNvetNM5jtMUAw",
                "id": "pgKI8F-a3JY",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2021-07-15T16:15:02Z",
                    "channelId": "UCB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og",
                    "title": "CPII: Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos 2021 - Sorteios do dia 15/7 (manh\u00e3)",
                    "description": "Transmiss\u00e3o do sorteio de vagas do  processo de Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos para o ano letivo 2021.\n\nO n\u00famero de sorteio \u00e9 o n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o do candidato. Confira a lista de inscritos em: http://dhui.cp2.g12.br/",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pgKI8F-a3JY/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pgKI8F-a3JY/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pgKI8F-a3JY/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pgKI8F-a3JY/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/pgKI8F-a3JY/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                    "tags": [
                        "CPII"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "localized": {
                        "title": "CPII: Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos 2021 - Sorteios do dia 15/7 (manh\u00e3)",
                        "description": "Transmiss\u00e3o do sorteio de vagas do  processo de Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos para o ano letivo 2021.\n\nO n\u00famero de sorteio \u00e9 o n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o do candidato. Confira a lista de inscritos em: http://dhui.cp2.g12.br/"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "pt"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT3H28M51S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular"
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": "21106",
                    "likeCount": "549",
                    "favoriteCount": "0",
                    "commentCount": "76"
                }
            }
        ],
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "KQPd6eI_mxBMj_ezXSniBIZiAyY",
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "OJoLcYGDzEXhUA5e8nWFQtS2sPk",
                "id": "zJphMJRiEP4",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2020-01-23T17:48:07Z",
                    "channelId": "UCB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og",
                    "title": "Conhe\u00e7a o CPII | LIBRAS",
                    "description": "saiba mais sobre a hist\u00f3ria do Col\u00e9gio Pedro II",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zJphMJRiEP4/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zJphMJRiEP4/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zJphMJRiEP4/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zJphMJRiEP4/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/zJphMJRiEP4/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                    "tags": [
                        "CPII"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "localized": {
                        "title": "Conhe\u00e7a o CPII | LIBRAS",
                        "description": "saiba mais sobre a hist\u00f3ria do Col\u00e9gio Pedro II"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "pt"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT1M59S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular"
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": "243",
                    "likeCount": "14",
                    "favoriteCount": "0",
                    "commentCount": "0"
                }
            }
        ],
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "HnuUKekpH30kwbcy0a2aPDkYPMY",
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "0MkkocpNCIPGfPhY9UgPOOer5b0",
                "id": "83zf1vqHx50",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2022-02-23T03:30:46Z",
                    "channelId": "UCB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og",
                    "title": "Novos Alunos 2022: Sorteio de vagas Campus Tijuca II (22/02)",
                    "description": "Sorteio de vagas da Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos 2022 do Col\u00e9gio Pedro II.\n\nSorteios do dia 22/2:\nTijuca  II: \n6\u00ba, 7\u00ba, 8\u00ba e 9\u00ba  anos;\n1\u00aa e 2\u00aa s\u00e9ries do ensino m\u00e9dio regular\n1\u00aa s\u00e9rie do ensino m\u00e9dio integrado: T\u00e9cnico em Desenvolvimento de Sistemas e T\u00e9cnico em Administra\u00e7\u00e3o\nPROEJA: T\u00e9cnico em Administra\u00e7\u00e3o e Assistente Administrativo\n\nA listagem dos sorteados poder\u00e1 ser conferida em https://dhui.cp2.g12.br/",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/83zf1vqHx50/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/83zf1vqHx50/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/83zf1vqHx50/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/83zf1vqHx50/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/83zf1vqHx50/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                    "tags": [
                        "CPII"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "localized": {
                        "title": "Novos Alunos 2022: Sorteio de vagas Campus Tijuca II (22/02)",
                        "description": "Sorteio de vagas da Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos 2022 do Col\u00e9gio Pedro II.\n\nSorteios do dia 22/2:\nTijuca  II: \n6\u00ba, 7\u00ba, 8\u00ba e 9\u00ba  anos;\n1\u00aa e 2\u00aa s\u00e9ries do ensino m\u00e9dio regular\n1\u00aa s\u00e9rie do ensino m\u00e9dio integrado: T\u00e9cnico em Desenvolvimento de Sistemas e T\u00e9cnico em Administra\u00e7\u00e3o\nPROEJA: T\u00e9cnico em Administra\u00e7\u00e3o e Assistente Administrativo\n\nA listagem dos sorteados poder\u00e1 ser conferida em https://dhui.cp2.g12.br/"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "pt"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT3H9M15S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular"
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": "7706",
                    "likeCount": "241",
                    "favoriteCount": "0",
                    "commentCount": "18"
                }
            }
        ],
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "LCknL3LJ7hiU1iZrfkvdUD3bKHw",
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "zyhXVh8rI1T7ncs_Dw541iy-_5s",
                "id": "2A-LRZ9mUCk",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2021-07-16T14:33:20Z",
                    "channelId": "UCB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og",
                    "title": "CPII: Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos 2021 - Sorteios do dia 16/7 (manh\u00e3)",
                    "description": "Transmiss\u00e3o do sorteio de vagas do  processo de Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos para o ano letivo 2021.\n\nO n\u00famero de sorteio \u00e9 o n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o do candidato. Confira a lista de inscritos em: http://dhui.cp2.g12.br/",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2A-LRZ9mUCk/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2A-LRZ9mUCk/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2A-LRZ9mUCk/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2A-LRZ9mUCk/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/2A-LRZ9mUCk/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                    "tags": [
                        "CPII"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "localized": {
                        "title": "CPII: Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos 2021 - Sorteios do dia 16/7 (manh\u00e3)",
                        "description": "Transmiss\u00e3o do sorteio de vagas do  processo de Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos para o ano letivo 2021.\n\nO n\u00famero de sorteio \u00e9 o n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o do candidato. Confira a lista de inscritos em: http://dhui.cp2.g12.br/"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "pt"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT2H19M49S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular"
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": "15991",
                    "likeCount": "302",
                    "favoriteCount": "0",
                    "commentCount": "42"
                }
            }
        ],
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "sBJKG8LK6r_Gah4RVE9U-qUUkRw",
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "pIrbWwfCaGAgbkEJM1xw4PaMR8M",
                "id": "Oe3AWfVyc38",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2021-07-16T20:06:27Z",
                    "channelId": "UCB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og",
                    "title": "CPII: Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos 2021 - Sorteios do dia 16/7 (tarde)",
                    "description": "Transmiss\u00e3o do sorteio de vagas do  processo de Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos para o ano letivo 2021.\n\nO n\u00famero de sorteio \u00e9 o n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o do candidato. Confira a lista de inscritos em: http://dhui.cp2.g12.br/",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oe3AWfVyc38/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oe3AWfVyc38/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oe3AWfVyc38/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oe3AWfVyc38/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oe3AWfVyc38/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                    "tags": [
                        "CPII"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "localized": {
                        "title": "CPII: Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos 2021 - Sorteios do dia 16/7 (tarde)",
                        "description": "Transmiss\u00e3o do sorteio de vagas do  processo de Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos para o ano letivo 2021.\n\nO n\u00famero de sorteio \u00e9 o n\u00famero de inscri\u00e7\u00e3o do candidato. Confira a lista de inscritos em: http://dhui.cp2.g12.br/"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "pt"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT2H26M",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular"
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": "14313",
                    "likeCount": "257",
                    "favoriteCount": "0",
                    "commentCount": "28"
                }
            }
        ],
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "lfKeA9X2NPLYND9vnElPfS0XdDI",
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "YS3eX71oqD6pbV5G615hkIEQ7RE",
                "id": "cii46ANKB-w",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2022-02-14T18:07:45Z",
                    "channelId": "UCB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og",
                    "title": "Novos Alunos 2022: Sorteio de vagas Campus S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o II e Niter\u00f3i (14/02)",
                    "description": "Sorteio de vagas da Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos 2022 do Col\u00e9gio Pedro II.\n\nSorteios do dia 14/2:\nS\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o II - 6\u00ba ano\nNiter\u00f3i - 1\u00aa e 2\u00aa S\u00e9rie Ens. M\u00e9dio Regular, e Curso T\u00e9cnico Subsequente em Libras\n\nA listagem dos sorteados poder\u00e1 ser conferida em https://dhui.cp2.g12.br/",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cii46ANKB-w/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cii46ANKB-w/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cii46ANKB-w/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cii46ANKB-w/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/cii46ANKB-w/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                    "tags": [
                        "CPII"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "localized": {
                        "title": "Novos Alunos 2022: Sorteio de vagas Campus S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o II e Niter\u00f3i (14/02)",
                        "description": "Sorteio de vagas da Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos 2022 do Col\u00e9gio Pedro II.\n\nSorteios do dia 14/2:\nS\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o II - 6\u00ba ano\nNiter\u00f3i - 1\u00aa e 2\u00aa S\u00e9rie Ens. M\u00e9dio Regular, e Curso T\u00e9cnico Subsequente em Libras\n\nA listagem dos sorteados poder\u00e1 ser conferida em https://dhui.cp2.g12.br/"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "pt"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT5H26M",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular"
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": "11556",
                    "likeCount": "174",
                    "favoriteCount": "0",
                    "commentCount": "18"
                }
            }
        ],
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "2clhHknJr1AAvFHRdrZg1zIzK2E",
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "k_beqHruy_unzzK8bNk8UnJQRSw",
                "id": "BjjEK6asZNQ",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2018-05-03T19:04:12Z",
                    "channelId": "UCB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og",
                    "title": "Document\u00e1rio sobre a Escola de M\u00fasica do Col\u00e9gio Pedro II",
                    "description": "O document\u00e1rio mostra a hist\u00f3ria da escola de m\u00fasica do Campus Realengo II, suas lutas e conquistas, seu pioneirismo no estado do Rio de Janeiro e dois projetos musicais que integram os alunos dos tr\u00eas cursos (flauta transversal, piano e viol\u00e3o), com depoimentos de professores, alunos e ex-alunos.",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjjEK6asZNQ/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjjEK6asZNQ/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjjEK6asZNQ/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjjEK6asZNQ/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjjEK6asZNQ/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                    "tags": [
                        "CPII"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "localized": {
                        "title": "Document\u00e1rio sobre a Escola de M\u00fasica do Col\u00e9gio Pedro II",
                        "description": "O document\u00e1rio mostra a hist\u00f3ria da escola de m\u00fasica do Campus Realengo II, suas lutas e conquistas, seu pioneirismo no estado do Rio de Janeiro e dois projetos musicais que integram os alunos dos tr\u00eas cursos (flauta transversal, piano e viol\u00e3o), com depoimentos de professores, alunos e ex-alunos."
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "pt"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT18M23S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular"
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": "1717",
                    "likeCount": "64",
                    "favoriteCount": "0",
                    "commentCount": "5"
                }
            }
        ],
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "sn0eUqQpg7b9UduPdgsyjXePZYg",
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "ikOabLhqWbaatBKRHKZcUw2Jgto",
                "id": "Aaf5002Fbok",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2022-02-17T01:24:36Z",
                    "channelId": "UCB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og",
                    "title": "Novos Alunos 2022: Sorteio de vagas Campus Centro (16/02)",
                    "description": "Sorteio de vagas da Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos 2022 do Col\u00e9gio Pedro II.\n\nSorteios do dia 16/2:\nCentro:   6\u00ba ano, 1\u00aa S\u00e9rie Ens. M\u00e9dio, Proeja Tec. Administrativo  e  Proeja Assistente Administrativo.\n\nA listagem dos sorteados poder\u00e1 ser conferida em https://dhui.cp2.g12.br/",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aaf5002Fbok/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aaf5002Fbok/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aaf5002Fbok/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aaf5002Fbok/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        },
                        "maxres": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/Aaf5002Fbok/maxresdefault.jpg",
                            "width": 1280,
                            "height": 720
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                    "tags": [
                        "CPII"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "localized": {
                        "title": "Novos Alunos 2022: Sorteio de vagas Campus Centro (16/02)",
                        "description": "Sorteio de vagas da Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos 2022 do Col\u00e9gio Pedro II.\n\nSorteios do dia 16/2:\nCentro:   6\u00ba ano, 1\u00aa S\u00e9rie Ens. M\u00e9dio, Proeja Tec. Administrativo  e  Proeja Assistente Administrativo.\n\nA listagem dos sorteados poder\u00e1 ser conferida em https://dhui.cp2.g12.br/"
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "pt"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT1H12M1S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular"
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": "2692",
                    "likeCount": "70",
                    "favoriteCount": "0",
                    "commentCount": "15"
                }
            }
        ],
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        }
    },
    {
        "kind": "youtube#videoListResponse",
        "etag": "NG_oiBJYohZ7gMv_paScMLyLR1A",
        "items": [
            {
                "kind": "youtube#video",
                "etag": "jCCXPzVdMeorP0ErMsVss-JBLhY",
                "id": "COznlwThJ9Q",
                "snippet": {
                    "publishedAt": "2021-09-30T22:43:12Z",
                    "channelId": "UCB44JJKRxaHmqJ-Txhb31og",
                    "title": "Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos 2021 - Novo Sorteio de Vagas (30/9)",
                    "description": "",
                    "thumbnails": {
                        "default": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/COznlwThJ9Q/default.jpg",
                            "width": 120,
                            "height": 90
                        },
                        "medium": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/COznlwThJ9Q/mqdefault.jpg",
                            "width": 320,
                            "height": 180
                        },
                        "high": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/COznlwThJ9Q/hqdefault.jpg",
                            "width": 480,
                            "height": 360
                        },
                        "standard": {
                            "url": "https://i.ytimg.com/vi/COznlwThJ9Q/sddefault.jpg",
                            "width": 640,
                            "height": 480
                        }
                    },
                    "channelTitle": "Col\u00e9gio Pedro II - Oficial",
                    "tags": [
                        "CPII"
                    ],
                    "categoryId": "27",
                    "liveBroadcastContent": "none",
                    "localized": {
                        "title": "Sele\u00e7\u00e3o de Novos Alunos 2021 - Novo Sorteio de Vagas (30/9)",
                        "description": ""
                    },
                    "defaultAudioLanguage": "pt"
                },
                "contentDetails": {
                    "duration": "PT8H50M54S",
                    "dimension": "2d",
                    "definition": "hd",
                    "caption": "false",
                    "licensedContent": false,
                    "contentRating": {},
                    "projection": "rectangular"
                },
                "statistics": {
                    "viewCount": "18734",
                    "likeCount": "414",
                    "favoriteCount": "0",
                    "commentCount": "14"
                }
            }
        ],
        "pageInfo": {
            "totalResults": 1,
            "resultsPerPage": 1
        }
    }
]